reference check一問

是咁的，早幾日見咗份工，今日打黎就話：⋯基本上都無乜問題，但reference check佢話我寫左lecturer，佢想我俾上年intern個supervisor 聯絡佢 ，有啲驚因為同supervisor關係唔算特別好，但佢打得黎問算唔算想請我 ，定每個面試者都會打去問，第一份寫信嘅工，第一份面試，可唔可以做埋我第一份full-time？

又咁啱個supervisor今日放假

應該都係想check下你做左幾耐同點解走姐
take it easy

reference check 唔係應該揾HR?

唔係問你前上司關於你以前工作嘅野咩？唔多清楚啊

佢都知係intern黎，我fg

如果填左前上司啲資料 其實洗唔洗同佢講返聲先 定無乜所謂